# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: ziyun.luo@icloud.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-04-19 13:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-04-06 09:34+0800\n"
"Last-Translator: Evan Luo <ziyun.luo@icloud.com>\n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: desert/middleware.py:15
msgid "Too many requests"
msgstr "请求次数过多"

#: desert/middleware.py:28
msgid "Server is under maintenance"
msgstr "服务器正在维护"

#: desert/middleware.py:42
msgid "Argument missing"
msgstr "User-Agent格式不正确"

#: desert/middleware.py:44
msgid "API version does not support"
msgstr "API版本不支持"

#: desert/middleware.py:46
msgid "Platform does not support"
msgstr "平台不支持"

#: link/form.py:10
msgid "Token is required."
msgstr "Token不能为空"

#: link/form.py:17
msgid "User ID is required."
msgstr "User ID不能为空"

#: link/form.py:26 link/form.py:28
msgid "Token is invalid."
msgstr "Token无效"

#: link/views.py:17 player/views.py:149 player/views.py:173 player/views.py:189
#: player/views.py:208 player/views.py:242 player/views.py:261 plot/views.py:64
#: plot/views.py:80 plot/views.py:95 plot/views.py:112 plot/views.py:140
#: plot/views.py:188 song/views.py:98 song/views.py:113 song/views.py:128
#: song/views.py:158 song/views.py:170
msgid "You have to login first"
msgstr "请先登录"

#: link/views.py:19 link/views.py:30 player/views.py:83 player/views.py:102
#: player/views.py:123 player/views.py:140 player/views.py:151
#: player/views.py:177 player/views.py:191 player/views.py:212
#: player/views.py:219 player/views.py:232 player/views.py:244
#: player/views.py:265 plot/views.py:66 plot/views.py:84 plot/views.py:97
#: plot/views.py:116 plot/views.py:144 plot/views.py:192 song/views.py:102
#: song/views.py:115 song/views.py:132 song/views.py:145 song/views.py:160
#: song/views.py:172 song/views.py:185 song/views.py:196 song/views.py:203
msgid "Invalid Request"
msgstr "请求方法不合法"

#: player/forms.py:17 player/forms.py:37
msgid "Username can not be empty."
msgstr "用户名不能为空"

#: player/forms.py:18 player/forms.py:38
msgid "Username is too short."
msgstr "用户名过短"

#: player/forms.py:19 player/forms.py:39
msgid "Username is too long."
msgstr "用户名过长"

#: player/forms.py:26 player/forms.py:46 player/forms.py:142
msgid "Password can not be empty."
msgstr "密码不能为空"

#: player/forms.py:53 player/forms.py:126 player/forms.py:149
msgid "Email can not be empty."
msgstr "邮箱不能为空"

#: player/forms.py:60
msgid "Birth can not be empty."
msgstr "生日不能为空"

#: player/forms.py:67 player/forms.py:135
msgid "Captcha can not be empty."
msgstr "验证码不能为空"

#: player/forms.py:74 player/forms.py:82
msgid "User is already exist."
msgstr "用户已存在"

#: player/forms.py:87 player/forms.py:160
msgid "Captcha is not correct."
msgstr "验证码错误"

#: player/forms.py:94
msgid "Friend ID can not be empty."
msgstr "好友ID不能为空"

#: player/forms.py:103 player/forms.py:119 player/forms.py:162
msgid "User does not exist."
msgstr "用户不存在"

#: player/forms.py:110
msgid "User ID can not be empty."
msgstr "用户ID不能为空"

#: player/forms.py:169
msgid "Character ID can not be empty."
msgstr "角色ID不能为空"

#: player/forms.py:177
msgid "Character does not exist."
msgstr "角色不存在"

#: player/models.py:38 player/models.py:62 plot/models.py:32 plot/models.py:42
#: plot/models.py:62 song/models.py:10 song/models.py:42
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: player/models.py:39
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: player/models.py:40
msgid "Is a stuff"
msgstr "是否为内部人员"

#: player/models.py:41
msgid "Is a superuser"
msgstr "是否为超级用户"

#: player/models.py:42
msgid "Rank point"
msgstr "Rank点"

#: player/models.py:43
msgid "Grade"
msgstr "段位"

#: player/models.py:44
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: player/models.py:45
msgid "Birth"
msgstr "生日"

#: player/models.py:55
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: player/models.py:60 plot/models.py:30 plot/models.py:40 plot/models.py:60
#: song/models.py:8 song/models.py:40
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: player/models.py:61
msgid "Friend ID"
msgstr "好友ID"

#: player/models.py:65
msgid "Friend"
msgstr "好友"

#: player/views.py:74
msgid "Login Successful"
msgstr "登陆成功"

#: player/views.py:76
msgid "You can not login as a superuser"
msgstr "你不能登陆为超级用户"

#: player/views.py:79
msgid "Invalid Credentials"
msgstr "用户名或密码不正确"

#: player/views.py:98
msgid "Registration Successful"
msgstr "注册成功"

#: player/views.py:113
msgid "Desert Captcha"
msgstr "Desert 验证码"

#: player/views.py:119
msgid "Captcha Sent"
msgstr "验证码发送成功"

#: player/views.py:136
msgid "Password Reset"
msgstr "密码重置成功"

#: player/views.py:147
msgid "Logout Successful"
msgstr "登出成功"

#: player/views.py:162
msgid "You can not add yourself as friend"
msgstr "你不能添加自己为好友"

#: player/views.py:165
msgid "You have added the friend already"
msgstr "你已经添加过该好友"

#: player/views.py:171
msgid "Friend Added"
msgstr "好友添加成功"

#: player/views.py:203
msgid "Friend Deleted"
msgstr "好友删除成功"

#: player/views.py:205
msgid "You have not added the friend yet"
msgstr "你还未添加该好友"

#: player/views.py:256
msgid "Role Selected"
msgstr "角色已选取"

#: player/views.py:258
msgid "You have not unlocked this character yet"
msgstr "你还没有解锁该章节"

#: player/views.py:269
msgid "Page Not Found"
msgstr "页面不存在"

#: plot/forms.py:15
msgid "Plot ID is required"
msgstr "剧情ID不能为空"

#: plot/forms.py:23
msgid "Plot does not exist"
msgstr "剧情不存在"

#: plot/forms.py:30
msgid "Chapter ID is required"
msgstr "章节ID不能为空"

#: plot/forms.py:38
msgid "Chapter does not exist"
msgstr "章节不存在"

#: plot/forms.py:45
msgid "Item ID is required"
msgstr "兑换码不能为空"

#: plot/forms.py:53
msgid "Item does not exist"
msgstr "兑换码不存在"

#: plot/models.py:10 plot/models.py:31 song/models.py:28
msgid "Chapter ID"
msgstr "章节ID"

#: plot/models.py:11
msgid "Chapter name"
msgstr "章节名称"

#: plot/models.py:12 plot/models.py:20 plot/models.py:41 song/models.py:29
msgid "Plot ID"
msgstr "剧情ID"

#: plot/models.py:15
msgid "Chapter"
msgstr "章节"

#: plot/models.py:21
msgid "Plot content"
msgstr "剧情内容"

#: plot/models.py:22
msgid "Plot title"
msgstr "剧情标题"

#: plot/models.py:25
msgid "Plot"
msgstr "剧情"

#: plot/models.py:35
msgid "Chapter Unlock"
msgstr "已解锁章节"

#: plot/models.py:45
msgid "Plot Read"
msgstr "已阅读剧情"

#: plot/models.py:50 plot/models.py:61
msgid "Character ID"
msgstr "角色ID"

#: plot/models.py:51
msgid "Character name"
msgstr "角色名称"

#: plot/models.py:52
msgid "Character image"
msgstr "角色图"

#: plot/models.py:55
msgid "Character"
msgstr "角色"

#: plot/models.py:65
msgid "Character Unlock"
msgstr "已解锁角色"

#: plot/models.py:70
msgid "Item ID"
msgstr "兑换码"

#: plot/models.py:71
msgid "Item name (type + id)"
msgstr "物品名称 (种类 + id)"

#: plot/models.py:74
msgid "Item"
msgstr "物品兑换"

#: plot/views.py:131
msgid ""
"You have already unlocked this character, you can contact us by email to get "
"another one"
msgstr "你已经拥有该角色了，所以你可以找我们换取另一个兑换码"

#: plot/views.py:136
msgid "Character unlocked"
msgstr "角色已解锁"

#: plot/views.py:138
msgid "Invalid item"
msgstr "兑换码不正确"

#: plot/views.py:156
msgid "You have already read this plot"
msgstr "你已经阅读过该剧情了"

#: plot/views.py:167
msgid "You have already unlocked this song"
msgstr "你已经解锁过该歌曲了"

#: plot/views.py:171 plot/views.py:179
msgid "Read plot successfully"
msgstr "解锁剧情成功"

#: plot/views.py:175
msgid "You have already unlocked this chapter"
msgstr "你已经解锁过这个章节了"

#: plot/views.py:182
msgid "This Plot does not belong to any song or chapter"
msgstr "剧情未绑定任何歌曲或章节"

#: plot/views.py:186
msgid "Please read the previous plot first"
msgstr "请先解锁前一个剧情"

#: song/forms.py:15 song/forms.py:71
msgid "Song ID can not be null."
msgstr "曲目ID不能为空"

#: song/forms.py:22
msgid "Score can not be null."
msgstr "分数不能为空"

#: song/forms.py:29
msgid "Rank point can not be null."
msgstr "Rank点不能为空"

#: song/forms.py:36
msgid "Salt can not be null."
msgstr "盐不能为空不能为空"

#: song/forms.py:43
msgid "Magic can not be null."
msgstr "魔法字段不能为空"

#: song/forms.py:58
msgid "Magic is not correct."
msgstr "魔法字段错误"

#: song/forms.py:64 song/forms.py:79
msgid "Song ID is not exist."
msgstr "曲目不存在"

#: song/models.py:9 song/models.py:21 song/models.py:41
msgid "Song ID"
msgstr "曲目ID"

#: song/models.py:11
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: song/models.py:12
msgid "Best Score"
msgstr "最好成绩"

#: song/models.py:13 song/models.py:52
msgid "Created at"
msgstr "创建日期"

#: song/models.py:16
msgid "Song Record"
msgstr "分数记录"

#: song/models.py:22
msgid "Song name"
msgstr "曲目名称"

#: song/models.py:23
msgid "Song author"
msgstr "曲目作者"

#: song/models.py:24
msgid "Score author"
msgstr "谱面作者"

#: song/models.py:25
msgid "Background image author"
msgstr "曲绘作者"

#: song/models.py:26
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: song/models.py:27
msgid "Level"
msgstr "分级"

#: song/models.py:30
msgid "Song file"
msgstr "曲目文件"

#: song/models.py:31
msgid "Image file"
msgstr "曲绘文件"

#: song/models.py:32
msgid "File MD5"
msgstr "文件MD5"

#: song/models.py:35
msgid "Song Info"
msgstr "曲目信息"

#: song/models.py:45
msgid "Song Unlock"
msgstr "已解锁歌曲"

#: song/models.py:50
msgid "Announcement ID"
msgstr "公告ID"

#: song/models.py:51
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: song/models.py:55
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: song/views.py:96
msgid "Score uploaded successfully"
msgstr "分数上传成功"

#: song/views.py:156
msgid "No score"
msgstr "还没有已上传的分数"
